分享同中間派對話- 前線勇武抗爭 和理非文宣系列

小弟文筆唔好 Sorry for 1999先

真正嘅和勇不分
不割蓆係需要行動！

我發現其中一個回應中間派/輕淺藍嘅方式係冷處理+ spin個focus去政府無能

如果對家係深藍就唔好花時間

如果對家仲有少少腦 可以試吓呢個方法

提一提當對手send嘢黎鬧手足時，知道大家都好憤怒 想幫手足解釋，但記住記住..要以退為進

因為佢地睇到嘅畫面係比較單一 唔似我地係整件事咁睇

當收到佢地第一下負面反應時 我地要先認同佢嘅感受 並將責任推返比政府同警察
因為而家就算藍底都唔太支持政府 認同政府無能

同佢地溝通時多用感性 同感受
再慢慢向佢地灌輸警察濫暴資訊

當你認同過佢感受之後 好奇怪地佢地之後都會覺得你係同路人 認同返你

分享少少對whatsapp對話比大家參考

淺藍
我

send咗金鐘段撕鳥片：啲示威者真係痴咗線
:ummm..真係有啲過咗火
:都係政府嘅同警方衰...黑社會出黎打人警察又唔執法 搞到要市民自己出手保護自己
:係囉政府PR好差
:政府仲火上加油..呃啲無乜知識嘅大媽同叔叔出黎支持警察濫權，一齊挑釁同迫害後生仔
:搞到社會撕裂 人民互鬥😢好傷心難過
:最痛心係甘, 社會分化

然後同佢講吓其他閒話spin走對撕鳥嘅focus

隔一陣send 岳義士比警賊打爆頭同私刑片比佢

:太過份 制服咗仲用私刑
:制服左就吾應該打佢😡

:唉...好心痛
:雖然我吾知佢之前做左咩...既然都無還手之力...唉…
:啲警察殺紅了眼 咁做咪棧民憤增加...叫人仲點信政府😢
:政府無能先造成宜家局面

認同對方感受唔等於認同佢睇法